你地去邊度訂做番工西裝

大約一千左右
未番工未有budget買咁貴
唔好屌我度縮
同埋希望1年內有機會拎番去改一次碼
之前係雜誌睇到平整老西
影低左但唔見左張相

u記夠做啦

一千內要訂造有啲難喎
度身買現成既著住先啦
旺角荷里活好多